第一次咁接近死亡

喺美帝校園入面
無啦啦有alert
全部人坐曬落地

好似有炸彈定唔知槍手

警方到咗
直升機都出埋

你係邊

鍵盤退敵啦

拍片啦 仲講

WA小鎮

有無匿埋

你走出去射鳩個槍手
包你仲接近死亡

我屋企人都住wa

咁依家點

相機𠲖家先唔work
好撚恐怖

小心

北面

thanks巴打

小心d 確保安全先用電話啦

注意安全呀巴打

唔好掛住玩手機先 晏啲無事先上黎報平安

個個都用 唔用仲恐怖
𠲖家喺課室

唔好死

絲

巴打小心

armed suspect

希望過咗今次老母俾我翻hk

有冇聽到槍聲
巴打小心

喺課室落曬窗簾關咗門

聽到直升機同bibubibu聲only

屋企人點講？

屋企人瞓緊覺

留名

你得返48% 慳住用 係槍手捉到之前求樓主五分鐘內報一次平安

未經歷過唔會知有幾驚
我原諒你

屌你老母咁大個人怕咁細粒子彈

有尿袋

樓主留意下身邊啦 唔好玩手機 有咩事都第一時間應對到

On9

有危險都要上咗連登先

樓主萬事小心

繼續mean我啦
如果覺得小題大做
只會顯得你地嘅眼光有幾狹窄
香港真係好安全

同屋企人報告啦
touch wood 有咩事起碼有留言

（樓主唔好有事呀）

可唔可以搵個櫃頂住道門之類？

一路聽緊後面班女仔update
呢到算隱蔽

總之萬事小心啦
果班小學雞唔需要理會

多謝各位
連登有愛

唔可以郁

Skagit Valley College

尿袋夠唔夠電
樓主要平安呀

樓主定期上黎報平安呀

source please我都唔知邊到有updates

假膠都有個限度

睇完你出既post
已經分唔到你係假膠定五毛

死全家啦你

ok啦多謝巴打

good luck bro

祝樓主平安
痴撚線班友派膠死撚開啦

Dllm樓豬死到臨頭第一件事上連登開post
cls我係你應該嚇到傻撚左 乜都做唔到

條友有前科

個個上fb/text frds/打機
真毒撚無心情追故咪開po
ps同咗屋企人host fam frds報平安alreadyyy

同埋應該得連登有人未瞓

樓主依家點

唔該巴打

仲等緊
老師話deadline extend

唔簡美國簡左加拿大 就主要係因為呢個原因

美國撚

個老師仲有心情諗deadline

希望樓主你平安無事

Btw無聽到槍聲?

無
cops仲未搵到佢啊

夠鐘落堂啦

樓主咁得閒可以睇下

條友著草諗住匿埋係間學校姐
應該唔會殺人

小心呀巴打

多謝巴打
我應該行埋一二面等班仔打佢 然後得嘅就跑出去趴去樓梯口 跑走

小心啊絲打

有前科好難講

加油

成個鐘啦

加油呀樓主 希望你平平安安

接近死亡
可能係比較近, 但係可能坐紅van仲近

Hope you are well

差少少去果間讀
利申Seattle撚

起碼紅van喺香港
即刻同屋企人溝通到

影下D鬼妹

你就好 呢到真心無嘢玩專心讀書

巴打小心呀 原本想去美國讀 屋企人唔俾最尾嚟咗英國

樓主真係要小心啊
之前係LA讀書都試過

冇事既，唔洗咁驚
利申：係你北面半個鐘車程

Bellingham

seattle好舒服wo 生活節奏唔急 d人普遍無咁寸
去左加州 d人寸柒柒

可唔可以影下鬼妹同學

老母話Seattle多大陸人唔好喎
呢到啲人又真係好嘅

要睇鬼妹嗰啲 知唔知咩叫自重

住過bellevue 連亞洲人都無咁乞人憎
大陸人加州先最多
真心seattle好好 好想見下屋企人

谷歌到報紙有報

離我住嗰度個半鐘仲年年去嗰頭睇 Tulips 估唔到都會有痴線佬

樓主有冇手槍防身

Thanks
唉美帝到到都有㗎啦

而家情況點

個post上左熱門

其實呢到槍唔普遍

等

係你北面四個鐘車程

呢到真係好撚多痴線佬

有無女同學走光？

個半鐘了

岩岩起身去廁所，見到呢個post陪樓主一陣 要平安呀 上網之餘都要注意下有無咩動靜呀

樓主隔五分鐘上黎報個平安

痴線

兩男兩女一組去廁所
坐翻低了

渣車落黎都係1個鐘

good luck

flag

睇你讀邊間 多數你d同學都係鬼佬 大陸人會讀elp你都唔會同佢地上堂架啦

多謝絲打
快啲瞓啦平日

無車

又要落翻地
條腰好痛

成個半鐘 一定悶到fb ig sc咩都睇曬 香港朋友又訓曬

萬事小心呀樓主

上星期去左Seattle 旅行 都幾凍下

我無帶大褸

西溫有錢佬區

絲打要平平安安呀
一定好驚

個條友目標應該唔係你學校？
佢只係呢埋係附近？

都未死人就推到上熱門
連登仔真係大驚小怪
可能因為見係絲打

留名跟進，樓主小心
睇下可唔可以搵野頂住道門

原來上面已經貼咗學校名
仲怕你畀人起底添

其實我有嘅資訊同你地一樣

上星期又真係幾凍

普遍

成日落雨

冇計 美國係緊張大師啲

可能你學校唔係目標都照疏散左先

前幾日大風又大雨

WAJJ 有支小pepper spray防身

乜車一個鐘由 mount Vernon 去到seattle
果然最有錢職業係學生
cC 啲車靚過我呢啲打份牛工嘅

上星期二晴天左幾個鐘又落返雨

我就係因為咁想transfer去其他州

其實俾平民有槍真係好危險

八號風球咁都無假放

樓主保重

九月中落到三月

Fl撚留名

去唔去廁所好
正評 去
負評 唔去

喺留言到投
我真係揸唔到主意

希望巴打冇事
之前有research話，夠竟有槍手入校園應該坐係到乜都唔做定諗反擊好，例如全班房一齊攞定枱櫈dum佢，好似話有d學校都開始改左話會train反擊
住過西岸同東岸都成日好怕有槍擊，呢個係我中意加拿大而唔係美國嘅原因

唔去啦

以後仲想去廁所就宜家忍住先

用個樽搞掂啦
一出課室就好危險，差佬認錯人點算

忍到就唔好去

你走出去可能引起注意 好急呀真係？

幾年前係usa 讀high school都試過一次
成間學校lock down 左

其實我喺二樓+篤篤 照計無事

樓主係女人

cc大好多

東岸大雪有snowday ，一個sem放左3日

佢地話係normal windstorm

都係責醒去廁所 訓架啦 但係你一個妹係出面 一定好驚 又想睇下搞成點 我一陣訓醒會睇返架 你無事記得講聲啊

希望最後會死人啦
如果唔係好似睇場戲爛尾咁

多謝絲打

Sor自膠
現場有冇巴絲都想去
得你一個一定好危
如果條友走左八廁所點算

我大鄉里冇去過美國
我成日ff自己如果去 我應該會日日著避彈衣

聽講有好多人喺廁所

可以就盡量唔好周圍走啦.......

個個都急
其實一lock out就衝去廁所會唔會最好
有得去又有水飲，仲有多度門

佢係驚個身多咗個大窿咋

絲打 小心 睇定d先去廁所

忍下啦

我講忍尿

我仲諗緊

個走犯好似幾堅

認真睇定d先去，忍得就忍
諗下其他分散注意力冇咁急
希望平安無事

今日先睇完條槍擊案求生片
絲打小心丫

如果情況算穩定去咗先好喎，一陣再急d而情況又唔許可咪仲大鑊

絲打萬事小心

無事解封啦
多謝大家

賴左尿未？

冇事就好 去到外國真係乜都要小心d

廁所好撚長龍

on99小題大做

太好啦

太好

定期up d 相黎睇下
等我地知道你個情況

果啲屌樓主用電話嘅
人地就係靠部電話update 最新動態

再唔解封應該人人都懶
BTW 係美國成日都生死邊緣，例如渣車

有無腦架 新聞話未拉到人架 成班以為真係平安落幕
解封係因為無線索所以放棄 暫時鬆懈 唔係無事囉
等陣一個反高潮

咁就快手去個廁所先，順勢stay係廁所
準備又lock過

萬一早咗 lift 有事一定會 class action

上咗巴士啦
翻到去再報平安

如果真係有槍手 你有地方走？

冇事嘅冇事嘅～
等你報個平安再翻瞓

翻到啦
多謝各位咁有心

唔需要嫁

個犯會唔會去你屋企？

抵撚死去美帝呀喇

岩岩追完post已經返到屋企

不過都係萬事小心！
屋企有冇人照應？

其實有幾接近
個人用槍指住你
好似連人影都冇

學校無人帶槍咩

嘩眾取寵 放上網搏人注意 現實應該幾毒下

住host fam

出現了

呢個post 見到啲block 左嘅人
一unblock 全部都係啲冷血留言

壞人要有槍點都會搵到
好人都有枝槍傍身反而係好事

香港有幾可會聽到警匪駁火？
香港地你有壓力我有壓力，個個又咁燥底又有槍容乜易真係擦槍走火

最後知唔知咩事

而家先見到呢個post
絲打你無事嘛
我都係美國讀書 不過離你個邊好遠 有次學校無端端響alert我都以為係有咩事 好彩個次最後係小事

最後話無暫時危險就衝咗翻屋企

無事啊有心啦
喺東岸

Hi there, I am Eugene, Allahu Akbar motherfuckers.

自己萬事小心！返到屋企就好！
我friend讀UCLA上次撞正個校園開槍都好彩冇事
因為美國比較亂所以阿媽先要我黎英國讀U

無事嘅

"I got a gun, *cock cock*"

好啦，其實我係想表達其實每日下心跳，每一個思考cycle你其實都一步一步咁接近死亡，死亡一直都係咁接近嘅...放鬆啲啦

連登仔唔係個個身懷絕技咩？

樓主冇事就好

有冇鬼妹

呢個po真係好奇怪
美國成日都有呢啲alarm 但個個好似好驚訝咁
喺吹水台都唔比人講on9野
樓主成日強調自己係絲

女人想多尐人關心
天性黎
今次好似好危險咁 OK la

比起條仆街肥絲大隻 依個絲打易接受好多

俾平民持槍有幾危險
加拿大個個平民都有槍啦 根本就係人既質素問題
關d槍咩事

冷血到咁都有

其實佢無講錯，好人有槍係美國個情況黎講係dominant策略

一開門

砰砰砰

絲打睇住啊

香港黑警都可以咁做，之前都有個徐步高
你地自己可以帶槍而決定唔帶係個人決定

唔去揾問題根本點解咁大壓力而去ff d惡果
學你講香港人個個心口裝個炸彈唔聽話就炸左去咪最安全？中共需要你丫

attention seeker

係咁提住自己係絲搏乜春
祝你聽日俾黑鬼輪鳩你姦

喂 第一次親身經歷 咁都唔驚訝得

人地都係講咗兩三次就係強調

講下覺得有咩奇怪都叫attention seeker 連仔

唔係指樓主 係指其他人 樓主一直講現場咩動靜都無 但係追po啲人仲緊張過樓主

兩三次都唔係強調 人地講句巴打小心都要覆返人係絲 搏乜春呀臭閪 閪痕嬲屌呀

父母供我黎讀 成績點都要見得人 唔想辜負佢地 對自己都有要求嘅

係連登女人係原罪

走犯上晒新聞又真係少有d既
bomb threat d人唔做功課唔想test就一年都有幾次

驚閪咩
小驚大怪

今次又唔似係既 算啦

堅? 呢樣真係唔知

加拿大買槍全部要注冊

唔係女人係原罪 而係唔理男定女 都可以叫巴打架 我都係絲 但人地叫我把打果陣我都照應 唔洗特登強調自己係絲 仲要講完又講咁

注你老母冊咩 你支那人黎架？

萬事小心

一開始佢未利申絲都大把人理啦

睇呢個po好忙 要係咁block 啲on9

呢位手足就明事理啦

去個美國讀抵撚死 仲美帝前美帝後

利申完咪一大堆厹出哂黎囉
唔明人地提你句小心要特登講明自己係絲想搏乜

其實係一開始講左一次姐
後面有人叫佢用樽屙尿先提第二次
得一兩次咪算鳩數囉屌
樓主果陣咁既情況 我又唔信佢特登講出黎收兵
最多都係唔知規矩

拎左外國護照就番黎香港啦
未拎就唔好番啦

我都試過有次揸車喺學校等人
無端端成間學校係度響
想揸車走又唔得
成班特警揸曬M14喺我身邊 叫我訓低
原來有人揸槍殺professor
所以香港真係安全好多

好彩樓主冇事

殘體字

做咩變哂殘體

假膠

知啦 知樓主係絲啦 係咁講

連登D人真係好低質

凌晨12點42 搭緊nyc subway

連登小學雞成撚日覺得自己係網絡上鳩up好撚風趣

無人想知你係絲呀臭閪

唔係attention seeker都唔會走黎開po啦
重點係話俾人聽依家美國讀書好危險姐
美國呢排都多左好多呢d槍擊案

alert 點解

英文名黎
之前咩將紅白獻俾大家個個魔術師咪叫Alert Tam

都是我中国好
什么美国民主 这就是下场

你慢慢同你班巴打同偽娘肥絲吉野妹佢哋格劍罷啦

巴打係唔係WCC

接近死亡呢樣野未經歷過真係唔會明
以前試過個班馬線，同d frd吹緊水
就諗住過，行左兩步法國佢地無跟係度叫我
一轉頭望一望
先知原來右邊有架紅van超快咁狗沖緊過黎
好在我其中一個frd一野拉我番去
個一下我塊面幾乎貼住架紅van過
個一下係腎上腺素爆哂棚，瞳孔收縮，全身肌肉繃緊 但係個下反而唔驚，架紅van過左我仲好淡定同個frd個喂，好在你拉一拉我炸wo
但係隔左一陣我係全身出哂冷汗 行都行唔到要坐係路邊抖大氣抖左成十分鐘先好番

咁都叫接近死亡

唔好話呼吸氧化都係接近死亡

冇睇到email 對唔住樓主

UCLA?

坐N定W先

真係好多小學雞

記得靜音啊，同扮死
注意安全

走犯!?

btw，屌你老味睇鬼妹果啲自己去pornhub啦

收到風 樓豬其實係男人

樓主脫險我真心感到安慰

不過個post 啲回覆真係睇到我眼都突埋
竟然有人話樓主衝出嚟話咩小題大造, 搏人注意
將心比己, 咁驚咁危急咁無助嘅情況下
真係唯有盡量搵啲能夠安慰自己嘅嘢
身處外地, 從一個有歸屬感嘅論壇獲得陪伴同關心係好正常, 人之常情

又有人話樓主強調自己係絲打
如果你係一個男人, 人哋叫你做小姐, 你會唔會更正人?
有人叫樓主用個樽去廁所
樓主澄清自己係絲打, 原因係想解釋好難好似巴打咁屙落個樽度
咁都俾人話嘅話, 只能夠講呢啲人唔識用腦諗人哋個回答嘅用意

Gta v

鬼妹圖都無張學人開po 收皮啦
低汁po都咁多正評

on9呀，其實都係㗎，不過呢，你諗下點解恐怖主義叫恐怖主義？如果出現以上情況啲人對佢嘅反應係連一聲警報一聲尖叫都無你覺得個槍手驚啲定係學生？

我無話唔好去解決背後問題喎
但係事實就係 槍俾正常人拎住就係自衛嘅工具，俾危險嘅人拎住就係攻擊性武器
當係香港地搭個地鐵少少碰撞都可以鬧曬交，今日開始人人拎住枝槍 香港應該日日槍戰都似
諗嘢呢要睇下個大局係點，就唔好局限係你面前個mon，咁樣思路都會清晰啲

你睇下#22先啦 叫巴打等於講句hey guy 點同叫男人做小姐 只能夠講你唔識用腦諗人哋講野嘅用意

叫佢用水樽擺明玩野架啦 就好似明知人地係絲 啲人都會問互射左幾多次咁 有上開連登嘅都知唔係咩特別野 但係我追緊po一路睇樓主講咩環境 有無特別事發生 就見到絲完又絲好阻訂 好似睇緊小朋友喺到講我係女仔呀 點解你要話我係男仔喎 追到無癮

咩事 巴打

咁樣都叫接近死亡
窄左啲喎

搭巴士都危險過呢嗰

SVC?

過馬路仲危險過佢

食叉燒包都危險過佢啦

屌你小心！

俾你可以帶到一支AUG入去校園啦(考慮到重量同埋有效射程)，750rpm, 300米有效射程, 最遠射程2.7公里，得42粒子彈
你自己試下畫個比例圖 當你全部人平均分佈喺半徑2.7公里嘅圓，睇下你劃42條線射得中幾多個人

屌，未打完就send咗
何況而家只係發現armed suspect，我唔覺得佢渣住支submachine gun 可以係射完一個彈匣之前唔俾人制服。除非佢喺槍械方面嘅專業人仕啦...咁冇得講，分分鐘佢係半公里之外"Eugene"你間學校都得啦

但係個suspect 係識整炸彈。。。

我夠識囉 不過炸彈係危險好多嘅...基本上in radius死硬

佢係驚先上嚟連登 你重要佢分析係咪joke 佢開po就係想人陪 而唔係比你解悶囉

絲打唔好咁勞氣

Las Vegas 單嘢死咗 53 人 好似

放心 上連登唔會勞氣
仲覺得幾好笑 驚先上黎連登開

las Vegas單嘢冇掩體，槍手有充分經驗，人密集好多

初犯幾有經驗？

有經驗到可以寫完個彈夾而且命中率高？

上高登唔好咁認真勞氣，何況呢度係連登仲多小學生。

遲啲仲要去美國exchange
有啲淆底tim

Lockdown咁少事每年都聽幾次
根本同接近死亡爭好遠

人地嗌佢用水樽佢講返自己係女人做唔到都有問題
都唔知關你乜撚嘢事
追到無癮咪唔撚好追
人地開post奉旨entertain你架
講撚到自己比撚左錢咁
臭閪

開個post就可以引咁多懶幽默小學雞出黎,樓主確保完平安之後記得block返佢地

Komo news 話捉咗喇個犯

連登質素低就係咁解

Yes 多得你班新會然
好撚心你班垃圾就上返facebook打卡算鳩數啦

遲啲係街見到前面撞車又要開post求安慰
好撚驚